Pompeo:侵正在考慮限制中共國留學生簽證

侵正在考慮限制中共國留學生簽證
蓬佩奧週一接受採訪時表示，川普總統正在權衡限制中共國學生來美留學。
蓬佩奧被問是否應該一段時間內不再讓更多中國學生進入美國時說，他不想在川普總統作出決定前評論，但川普政府可能會在未來幾周和幾個月內宣佈針對北京的新行動。

Pompeo says Trump looking at whether to restrict Chinese students from the US

隨時包埋香港

一定要啊

已經無分香港學生同中國學生

china hong kong

hk is china

一早應該禁啦！

一定要包埋

唔好考慮啦
做啦

岩咖啦，賤種華人留返係自己地方自生自滅啦，又可以減少滲透

哼，誰希罕你哈佛耶魯
我回去諗復旦清華
走，咱們回家

然後靜雞雞去美領事館申請簽證

合理喎，冇咗一國一制重分開睇？
留個漏洞俾中國？

一定要添啦

叫所羅門搭路邀請蓬佩奧黎連登行一轉，我地開個post 歡迎佢

仲考慮啲乜呀? 做啦

全部都係共諜

一定要包香港

好人好姐駛咩去美國讀書啫其實 大陸咁好...
限咪限。誰怕誰

講到明 1 country 1 system 點會走得甩

推